病到死下死下男朋友都仲想搞嘢

前幾日同媽咪去完祈福之後身體有啲唔舒服
尋晚開始係咁乾咳
點知男朋友都仲想搞嘢
高潮左兩次我同佢講我真係抖唔到氣
我應該點做？

仲出到post 真係仲ok啦

同佢打k輪啦，佢病埋咪唔洗搞野

排緊隊睇醫生
唔講住，成班醫生護士追住生化服沖緊過嚟
唔知咩事，轉頭再講

膠post 你未計潛伏期呀

同佢講返潛龍勿用

共享肺炎

High 死唔好咩

唔好怪樓主，佢仲讀緊小學，啱啱睇完av打飛機妄想症發作

打針快啲好

以為情侶名-.-

=.=?

又藍又紅鬼知咩